【馬蹄露目擊恐怖意外】大埔墟站有男子墮軌亡 馬蹄露爆喊：好可惜好難過

今日（7月1日）下午5時許，港鐵東鐵線大埔墟站發生懷疑墮軌事件，其後有一男子被救護員由列車下救出。據知當時月台上有很多目擊者被嚇呆，而藝人馬蹄露就是其中一位。事後《壹》仔嘗試聯絡馬蹄露了解詳情，佢話：「本來我係北上，突然聽到火車煞車聲，跟住有小朋友大嗌，我擰過頭望去對面，以為煞車聲嚇親小朋友，但見到有人不停望車卡間嘅路軌，所以已知道有人墮軌。大約五分鐘左右已經有警察、救護人員到場，但見到現場已拉起帆布，可能救唔返喇，真係好可惜，唔知咩原因呀。」

目睹意外嘅發生，馬蹄露有好大感觸，最後更忍唔住喊埋出嚟：「原來咁不幸有人墮軌，咁心情梗係唔好啦，其實講真每個人生活都會有好難過時候，都會有高低起伏唔開心，其實選擇輕生係件好可惜嘅事，所以我希望大家，尤其是家人，要關心下自己家人多啲，有時候熟嘅朋友覺得佢有唔妥，都要關心佢多啲，俾多啲關懷佢哋，咁可能就唔會有咁嘅事發生囉。我望到都覺得好難過。」

門面說話啫

親眼見到 點會唔難過

我夠親眼見過人跳樓
邊有咁易喊

唔通感謝主唔係佢老公咩

得啦得啦 威啦

裝幕門啦屌你個閪
死還死咪阻住曬

好多人都係感性個面大過理性 所以好多人做咩尬俾啲無謂感情影響到 好似賺錢
所以我認同你 理性先可以生存到

求其做個欄頂住先 得唔得

立法局?

當你想自殺
望下個馬蹄露個樣 睇佢仲可以撈幕前賺錢
你就覺得人生並唔係你想像中咁困難

自己獎項轉贈?????佢攞個咩獎

曾經見過跳軌者家屬黎認屍
真係好心up

九成連登仔成長環境都被情感掠奪

你估真係咁理性

馬蹄露平時成日做義工，好多人都知佢好熱心，佢見到人出意外而傷感/受驚而喊唔出奇

佢個樣仲恐怖啦

去食泥